大家最期待既畫面已經出現左 係咪應該享受攬炒既成果

大家一直想既經濟攬炒 而家個情況簡直係有過之而無不及

班藍絲半年前仲咁撐政苦 而家全部中撚晒招

班死黑警有錢又點 有錢冇命享 有錢冇掟洗

大家真係每一蚊都小心啲洗 用晒係黃店度先

其實大家搞清楚咩叫黃色經濟圈未

敵人收皮就係我地靜靜雞建立 靜靜地贏既時候

失業潮仍未到高峰, 樓價仲有排跌, 期待!

其實而家全世界冇咩心機理香港架喇 大家可以繼續打國際線唱衰中共 但有多啲時間真係build up下黃色經濟圈 時間有限

最慘都好多手足失業不過我地有既係時間

同埋樓價delay起碼半年至一年先反映到

吓我最期待嘅大爆發同廢老死哂仲未出現

呢個都唔係經濟攬炒 其實而家成街死撚晒都好撚接近

唔係反送中香港已經大爆發
勇武派是香港英雄

下一步等銀行爆煲啦 肯定成堆信貸違約

呢鋪啲時間都較得幾準
運動開始回落就爆武肺

而家最緊要係保住啲黃店, 今次黃藍店一齊攬炒, 邊個捱得過呢關唔執, 日後一定可以搶佔市場佔有率

撐黃店係首要

享受梗其實

又唔駛做 日日係屋企煲劇打機 夢寐以求

原來攬炒後咁悶

仲爭少少
美國取消香港關係法就真攬炒

呢個有排

黑警最後贏家

贏佢老母咩 賺個雞碎咁多叫贏

失業嘅年青人捱住先，咩工都做，外賣仔又好，保安仔又好，班中產飲慣食慣唔頂得幾耐。骨牌效應攬炒要靠輸入病毒爆發。捱多半年。

支持攬炒